港大直播集會 發現「時聞香港」管理員劉轉好 鏡頭經常對向會眾

作者：Commission of Weird Youth

知名深藍打手，土共撐警網絡輿論操控fb page 「#時聞香港」管理員 #劉轉好 女士，被發現直播集會時，鏡頭經常對向會眾，加上有向警方點相舉報前科，而被趕離場落淚，今次又喊濕唔知幾多包紙巾，又要扣多幾多萬分喇！

唔知各路讀者向 明報即時新聞 報料後，明報會否了解被趕者之背景後，作出更新報導呢？

Kanon Yip 明報政治版記者都唔識劉轉好？